[[win10  obsidian git sync auto]]这是今天晚上从另外一台电脑上进行同步的状况，试试可不可以及时的同步

[[win10  obsidian git sync auto]]

再测试一下,测试结果成功了  可以正常同步。碰见了一个坑就是在git push的时候，状态栏一直提示git push checked status，然后一直同步不上去。查找教程发现，是缓存有问题，需要通过[[github desktop]]APP解决
下载了[[github desktop]]一同步果然解决了

[[Android obsidian git sync auto]] 看网上教程是需要 **GitJournal** 软件，手机还再装个软件才能同步，果断放弃了 ，这不是自找麻烦

[[IOS obsidian git sync auto]] 说实在在手机上记笔记的可能性也太小了  


#### 悬疑使用
之前一直在用Joplin做笔记软件 ，Obdisian能不能满足手机收藏文章呢，暂时来看还是不行的

硬伤就是不能同步电脑端的文件，导致手机上看不到其他设备上的文件夹 ，非常不便于文章的分类，其他的功能还没有试，等下载gitjournal实施看再说

